一人N個打online game 覺得最爽嘅時候

玩亂嗰陣PK Time組隊食晒Power box突襲人有時仲要有人噴埋武器

天堂衝到+7力套 當時好似賣咗6M

LOL逆風比人爆3座兵營
死守等齊裝一波反gg

最爽係明明輸緊 俾人打緊主堡 有隻易大隊友 單拖拆爆對面 主堡 而勝利

仲要對面瘋狂嘴炮

夢之樂章第一次合到黃裝

中學玩RO個陣有d人定gm鳩掉d正卡落地下，百幾人爭搶到

打交，畀兩個國家壓邊境，壓返人地轉頭仲走入去主城屠殺，等啲人任都做唔到

攻城
ro我用刺客同兩個fd潛入，兩個fd引開戰火，然後比我成功偷城
即係急call全公會入黎守，過程險象環生
苦守左三波攻勢成功守到
第一次有城

最爽係自已就係隻易大

6M

爆人ac

有冇唸過 易大做隊友 先會輸到咁 雖然最後係贏

爆friend acc?

打緊槍驚條女無啦啦喺枱底除我條褲含到雪雪聲 爽到頂唔緊

龍族 邊戰 傳點位 一個血電死十幾廿件
係城扔一堆裝落地 睇住成班乞衣衝住搶

開外掛屠鳩d自以爲好清高既玩家

無鍍金火魔8一take 過合上9lv

巨商商2打柒斯文狗

又山現了
6M

都叫你讀多d書

凱爾農到1打5爽d，偷營都唔洗偷，無腦果種爽

做乜撚野